有冇人今日空倉睇得好撚興奮

想入熊 但又驚彈
插得好過癮

點解我咁撚醒
尋日高位走晒貨

好撚灰。無入sqqq

八號波嗰日 已經怪怪的

停一日 冷靜晒

但前一日唔係千升咩

利申無掂港女好耐